根本只有老豆揾仔可以制裁到班黑狗

獨立調查同美國佬係需要
但遠水救唔到近火

#誓死不割

自推

新channel開左未

有冇新channel

地下化 孤狼式

作為父母
我明白只有殺狗仔狗女先係最大打擊
狗乸冇咗可以揾過隻

由曱甴仔女落手先啦

Telegram對住美國佬都唔跪，對港共跪低左

report得多就會ban
對家都ban過幾次啦
ban咗咪再開囉

唔g持暴力

Post完無人做嘢有咩用

重開channel應該整合下

失去咗先識珍惜

push

點解唔係殺狗而係殺狗仔女

後生